# restaurant

voici les etapes de notre projet :

   1{
    .  nous avons utilisé le diagramme de classe afin de créer des tables , des classes avec leurs proprités 

   }

    2{
    .  nous avons fait un diagramme use case 
    }

    3{
    .  Nous avons utilisé trello pour mettre des listes de taches a accomplir pour mener à bien le projet.
     Ces differentes taches seront positionnées dans certaines colonnes en fonction de leur avancée(la colonne à faire, en cours , terminé et bug) https://trello.com/b/TlD0PAaa/restaurant
    }


     voici nos interfaces de figma :


     https://www.figma.com/file/SpQ7lOVfztQs4CMIm3vYwe/Untitled?type=design&node-id=0-1&mode=design&t=D3yliUOnsfwrL5Wr-0




sur le plan de notre travail ,  nous avons effectuer aussi un test sur les repository et sur le travail specifiquement
